\sectionframenolink{Conceptos}{20}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{block}{En Haskell indicamos que \texttt{a} debe pertenecer a la clase \texttt{Show} (ser imprimible)}
		\input{listings/haskell-class}
	\end{block}
	\pause

	\begin{exampleblock}{En C++ implementamos el concepto \texttt{Showable}}
		\input{listings/concept}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{No podemos llamar a \texttt{print\_debug} si no podemos imprimir el objeto}
		\input{listings/concept-usage}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}{\insertsection}
	\begin{block}{¿Qué nos grita gcc?}
		\input{listings/concept-gcc-error}
	\end{block}
\end{frame}
